對唔住

Sor

冇人理

Sor都冇用啦你啲球迷都叫哂你冚家剷
勸你快啲走人算

is ok bro

樓主死全家啦

你全家死撚晒啦

唔記得左 你果隊d球迷都死埋啦唔該

you will never walk again

躝啦